有冇人嘅男/女朋友唔畀你同佢屋企人食飯？

講緊嘅唔係帶你上去食飯
係你上到去佢都唔會畀你同佢屋企人一齊食
寧願淥個杯麵畀你匿喺房食
都唔畀你出去同佢哋一齊食
你哋會點諗？

69不散！香港人企出嚟！

當你工人？

佢份家用冇包你份飯錢

我份糧都唔包買嘢氹佢